{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019882?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 YAJA 강남 논현점"
    },
    "text": "YAJA江南論峴店は彦州駅から徒歩4分の距離に位置しアクセスに優れ、地上駐車場を備えているため車の利用に便利です。 当ホテルは、全客室に快適なラテックスマットレスを提供し、疲労を回復するための休息を提供します。 YAJA江南論峴店は日常のちょっとした休憩として利用するのにも適しており、会社員にもうってつけです。 また、ホテル内にはスナックバー、OTTサービス、カップルPCなどの便益施設も完備されており、癒しの安らぎを与えます。 さらに、ロビーには電子レンジがあり、コンビニまでは徒歩1分の距離にあります。 ご利用の際の注意事項としては、未成年者および男女同室での宿泊は厳しく制限され、身分証明書の検査が行われます。 また、ペットは入室できず、火薬、爆竹、ガスバーナーなどの引火性物品の客室搬入も禁止されています。 YAJA江南論峴店は、日常の中で少し暇を作って楽しい時間を過ごすのにおすすめの場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA江南論峴店はどこに位置していますか？",
            "answer": "YAJA江南論峴店は彦州駅から徒歩4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "YAJA江南論峴店はどのようなアクセスが便利ですか？",
            "answer": "YAJA江南論峴店は地上駐車場を備えているため、車の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "YAJA江南論峴店の客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "YAJA江南論峴店の全客室には快適なラテックスマットレスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "YAJA江南論峴店はどのような利用に適していますか？",
            "answer": "YAJA江南論峴店は日常のちょっとした休憩として利用するのに適しており、会社員にも人気です。"
        },
        {
            "question": "YAJA江南論峴店にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "YAJA江南論峴店にはスナックバー、OTTサービス、カップルPCなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA江南論峴店の近くには何がありますか？",
            "answer": "YAJA江南論峴店の近くには徒歩1分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "YAJA江南論峴店での宿泊にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "YAJA江南論峴店では未成年者および男女同室での宿泊は厳しく制限されており、身分証明書の検査が行われます。"
        },
        {
            "question": "YAJA江南論峴店ではペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "YAJA江南論峴店ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "YAJA江南論峴店の客室には何を持ち込むことができませんか？",
            "answer": "YAJA江南論峴店では火薬、爆竹、ガスバーナーなどの引火性物品の客室搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "YAJA江南論峴店はどのような場所ですか？",
            "answer": "YAJA江南論峴店は日常の中でちょっとした暇を作って楽しい時間を過ごすのにおすすめの場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 481
    }
}